今日無意中聽到隻碟 聽完有d想喊

懷念以前返學時無牽無掛既時光

有幾多90，00後聽過